有冇人有聽開品冠

呢度有冇人鐘意/有聽品冠??
身邊好似得我一個會聽
最近呢年開始鐘意佢

除左最新果隻碟既言外之意同戒傷心
最鐘意呢三首

以前有聽過下

睇過佢show 2次

我以為我的溫柔 能給你整個宇宙

我想睇 唔知幾時再黎香港